有冇巴打投資日股、英股？

小弟有買開美股，但係美股要比30%股息稅所以收息股部分想放係低稅一些的地方（香港除外），有冇巴打分享下？

利申：持有british telecom

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

巴打用咩broker 買